遲咗起身唔記得去考中文。。

點算好

下年考過咪得

你昏迷左幾個禮拜